【公投】食營多落唔落辣

—唔落辣食乜撚嘢撈麵
—撈麵同辣係水同油

乜嘢都咁隨便～

食營多點可以隨便
尊重包裝上面既煮食教學
全部落撚晒去 大力大力咁撈